---
layout: "overview"
title: "Menschenschleuder"
date: 2019-12-17T18:55:13+01:00
legacy_id:
- categories/1646
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1646 --> 
Bei diesem Fahrgeschäft dreht sich ein großer Arm. Gleichzeitig rotieren die Gondeln um sich selber.[br]Der Strom für den Gondelmotor kommt duch die Achse an der der große Arm ist.